忘記唔到嘅人 求救

大概係咁嘅

呢個同事上年年尾入嚟既 本身打算出發去外國兩三年 之後先會返香港 但因為疫情既問題佢出發唔到 搞到佢要不斷延遲起行

好衰唔衰我又係呢個時間鍾意咗佢 係咪等佢到時離開就move on 到 但真心我覺得佢係我見過入面最啱既人 但無奈啲timing 錯曬 真係the right person but the wrong timing

你哋覺得我應該let it go 定喺佢走之前同佢攤牌但我又唔想畀太大壓力佢

輕輕一推 求意見

重點係佢點睇你先
就算岩timing. 佢未必都當你right person

其實都係 我都唔太知佢點睇我 但感覺佢都好關心我同成日開口埋口讚我呢樣又叫我試下唔同野 佢真係好溫柔

同佢深入認識下食下飯先喇（同事約晚上食飯個d)

塞個大chinko落佢個屎眼度

約過嫁啦 次次都係我主動約佢 佢唔會主動約我 本身我都好灰機 正常如果對方都有興趣嘅話咁佢都會約下既

但同佢傾計果時 佢又話自己單身無人要 自己一個人去闖下都好咁

正經啲啦 我真心求教嫁

我好認真 唔係講笑

聽落對你無咩感覺
都係算數喇，早少少死心做朋友好過

佢鍾唔鍾意你都未知
話唔定你覺得佢right佢就冇咁諗過
你咪講咗先
如果佢話想同你做朋友你咪祝佢一路順風
佢話都冧你咪一齊去

好啦 我覺得死心可能好啲

我都唯有祝佢一路順風 成日都係一係人地鍾意我我唔鍾意 一係調翻轉 救命

坦白講 我覺得如果佢鍾意我應該會主動啲 但家陣佢平時都係公司say hi 多 有時先text下吹水

但問題係佢話想同我做朋友既話我接受到既

但如果佢ok我 我都唔會想一齊去 無理由dump低香港啲野去 始終仲有屋企人 所以都幾糾結

佢去兩三年又唔係移民
老老實實而家想移民都唔係過份
你有冇兄弟姊妹
屋企人年紀大唔大
佢地重未太老 你去闖下都可以
不過重點都係人地未必鍾意你
成年人 表個白 失敗咗都應該會應對到
尤其佢就黎走咪重好 唔使怕尷尬

你都啱嘅 試下講下都無妨
我算屋企經濟支柱啦 兩老都就60 我仲要做大

唔好諗咁多
好多時對方根本唔鐘意你

睇你驚第時後悔自己冇表白 定係 呢家驚比人拒絕多啲

咁你咪一齊去外國

人地有男朋友啦